hihi了 網購好似中左伏

是咁的 年初周圍搵口罩啦
見到有個香港網購網站叫LinkedMarts有得賣就register個帳啦
用信用卡俾錢
今日上去望一望

我屌！google定左佢做詐騙網 都唔知佢拎左我嘅信用卡資料做乜
宜家嘅網購平台原來信唔過
都唔知點搞好
有無巴打可以建議應該點做

Cut卡囉

google下都知有可疑啦

Quit信用卡囉

簽聯署，禁WeChat同tiktok！

得返4日可以簽咋

google有時好緊，建議你用其他browser試下，祝你好運